細細個聽到花木蘭代父酬賓嘅故事好感動

身為女兒身嘅木蘭見到老豆體弱多病不忍老豆辛苦

所以拋個身出嚟代夫酬賓⋯⋯ 好感動

大家話係唔係

蝦

哦